無力插我啜更深

誓要將子孫都耗盡

弱

碌鳩識再生

在這一刻多麼接近